成日話唔夠人, 點解仲要鍾情港島?

其實而家明知對家會封党鉄, 班狗只要守住3條隧道就唔洗過去
點解仲要去港島呢?
我唔係想分化
就算大家堅持過海我都會去
但係係咪真係有必要一吹雞就港島呢?

推

負皮嘅可唔可以比下意見

政總、立法會同中聯辦都喺港島，去其他地方無咁清楚既目標

呢層我都明
但係乜總都會重兵嘅
而且唔係住港島嘅
去又唔方便
走又易比人圍

推 入嚟討論下
10月1行動 文宣入

7區集會 啲狗講到明 1日嚴重過之前咁多日
佢地根本都唔介意亦唔重視

左膠情意結，講明地形差都一定要去，因為自己只係做和理非一早撤退咗

搞一之九龍和理非啦

九龍易走好多呀

去唔方便都拎出黎講？ 要圍你 要重兵佢地邊度都可以做到 反正加埋大陸d武警佢地人數已經唔止三萬人
地點其次 戰略先係重要 be water

其實港島班狗玩到熟晒，對我地不利

聽你咁講完
掉返轉嚟講港島人過海咪同樣情況
純粹係你自己既立場同觀點

10.1唔好再打交啦
打又打唔羸
一齊唱國歌, 扯外國旗
同埋最重要係拆晒全港5星旗呀
唔好再打交啦好嗎

九龍有事有幾可會封過海

cwb乜都無
8月初咪由你行 係開始811先啦

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

3個月前你呢句說話可能仲啱用既